講返自己出身經歷

f6打第一份工
part time執貨
做左三四個月冇做
讀書
大學冇返過工冇返過intern
冇hall住冇拍拖
a住grad
讀好general商科
topup
外國大學through香港開個d
d同學未grad已經有big 4/公營/mt（真mt非sales）offer
自己就傻更更咁grad
做左半年隱青
做過落注仔，寫字樓boy，倉，cs
份份工中間起碼過半年interval
屋企接濟
又唔係打機又冇不良嗜好
總之好似阿源咁
坐係張床度唔知做乜
講下interview經歷
都係個d啦
下欄工又質疑你大學生玩野咩
自己想做個d又煩又background check又問呢問路
揾agent又壓價
不過有兩次好記得
因為好尷尬
係自己出醜
有次上間中小企
完全冇做功課
jobsdb亂咁apply揾我就上去
連個position名都記錯
咁問我有咩plan
我居然話移民
個老細都o左嘴無言左兩秒
跟住佢話其實如果你真係有心可以之後打俾我地再傾
不過我諗佢都睇到我冇心
仲有次
中型firm
做亞太區生意
上到去冇帶齊學歷工作證明
詳情唔講
個經理醒左我兩樣野
笑住黎屌
仲慘過真係屌
第一，諗清楚自己想做咩
我睇到你全程眼神週圍遊黎遊去但冇一刻focus過係我度
（同埋真係九唔搭八9up）
第二，如果你冇做過功課，可以老實同我講你冇做過功課
再問返我d details，好過你明知過唔到骨仲要敷衍我
不過諗返
個陣仲細個
唔識諗
又驚
又亂哂龍
或者真係點都要衰一次
諗返自己做左二卅年人
真係冇咩邊日好過

你係懶
懶開有條路
然後自卑心作祟
覺得起點都輸左
俾人領先一大段好難追
直頭廢事追
反正就算要拉近距離要好努力好累
不如放pea自由自在 自我墜落算

Topup可以住hall㗎